操你媽的覺唔覺廚房頭兒的洋臘腸越黎越難食

咸魚雞粒炒飯

华農兄弟：找個兄弟把豬宰了，做洋臘腸边烤边吃